原來呀sir madam真係唔洗出示委任證

因為身份證都可以證明呀sir係警務人員

PC xxxx 唔洗口震腳震

真係好多冒警.............

口齒不清，語言障礙

係咪公安黎嫁

我。。。我。。。。無帶呀

唔知 有身份證就得

笑撚死

佢同僚仲想包庇佢幫佢解釋, 吊丫

似廣東嚟嘅公安多D

eq有無咁低

如果我係佢明知理虧我就行埋一邊都唔好自己沖出嚟柒

超級豬隊友，警隊就係多咗呢啲咁嘅死人仆街冚家剷搞到依家咁

其他警犬已經拉走左佢 佢仲要返黎講多幾句

之前ig見到精簡版，原來全段仲有埋身分證都得

委任證可以係假嘅

所以警務人員假都好合理

啲藍絲話精簡版係剪接過唔可信架

推